D組 阿根廷 vs 克羅地亞 4

打交打交

亞軍廷

Otamenti

=.=

中柱

呢隊阿根庭下場點贏尼日利亞班黑鳩
前面雜亂無章 後面就靠光頭佬派膠

無下去啦 個龍唔撚要啦

個龍門做乜鳩

爭住攞牌